黎緊隻新股上市會爆升！我話既

Rimbaco (1953) 暗盤一定爆升。大家留定名

又pump and dumb 睇死

要買康方生物，呢隻不了

理由呢 抽左1手*3

收皮

水人買老千股

屌 咪燈

有人要做上

你留名等睇戲

跟住莊家短炒驚唔驚佢壓一浸收多d貨再帶上
利申：新手9up

除非樓主有內幕消息
不過有內幕會知目標價

9926

咁樣燈法 好驚

信你
暗盤allin

已開暗盤

0.65 放左 thx!

炒數

正, 發過豬頭

勁wor

已經約緊經記睇樓了 多謝樓主

英文名果d 港股都閪閪地

有冇貨先